求求大家，盡快去換美元現鈔！

（借朋友account開post）

可能大家掛住睇示威同衝突，冇留意到幾個金融系統崩潰前嘅信號

美元兌人民幣今日跌破左7呢個心理關口，呢個關口，就算係貿易戰之後中共都守到兩次，近10年內冇穿過，但係今日話咁易就穿左，好明顯依家支共已經唔夠外匯守呢條線。

(以上張圖，越高姐係人民幣貶值，因為一蚊美金可以換到多d人民幣)

港幣都同時間貶值緊，以目前速度，預計一兩日內就會到達7.85呢個弱方兌換保證嘅位，到時真係唔知夠唔夠錢接貨。

有d人話香港仲有好多外匯儲備頂住港紙匯率唔會冧。 但係其實好多行內人士都知，其實香港外匯儲備已經比中共虧空左。 例如吳明德教授呢條片 （吳明德以前係中國建設銀行副總裁，佢知好多銀行業界內幕野）

今日仲傳出以下呢單野，更加證明左大家之前既擔心：

大家要知道香港係無工業，無農業，無能源，無天然資源，全部靠幫共產黨洗黑錢，走資，炒賣為生！張港幣除左用黎走資同黎香港個大賭場賭之外，真係完，全，無，用！

香港既金融產業有極多市值係來自中國，大量上市公司係持有大量人民幣資產，人民幣一崩潰，連帶香港經濟同港幣都一定會受波及，以目前香港產業嚴重空心化，到時真係好大機會好似委內瑞拉咁，貨幣嚴重貶值，港幣垃圾過廁紙。

而家嘅錢要禁出嚟先屬於你，一日唔禁出嚟，一日都只係銀行裡面一個數字。

我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

求求大家，盡快去各大銀行換美金現鈔，港紙真係有機會收皮。唔信嘅，都當係用1.3%嘅成本，同自己嘅資產買個保險

更加好既，就係影住疊美金，post上facebook，同埋盡快叫自己屋企人買呢個保險，香港洗黑錢經濟系統崩潰後，好可能會好似委內瑞拉咁用美金交易所有日用品！

換美金，保平安！

推！

推

求幫推！！

推！！

求幫推

求幫推，一個都好！

救自己，救家人

如果我地將港幣大量變做美金，港幣會點？

如果佢守到，無事

守唔到，邊個督爆佢佢都一樣會爆

推！！！

睇吓今日啲日元走勢已經知

我正式宣佈獨立調查委員會嘅訴求變成廢案

一定要推比所有手足睇

謝推！！！

謝推！！
推比朋友親戚知！

今朝起身望吓日元兌率
七一關口即刻爆左上七四

係啊！美金跌，日元升

但係美金跌到咁人仔都可以破7，證明幾多人真係走緊資！！

見到我就知道我今日cash out之餘
渣打同我講大後日先有美金攞

謝推！繼續攞

謝推

謝幫推

多謝幫推

多謝巴打，圖已save

謝巴打幫推

和理非不割蓆之餘，仲可以做文宣同唱錢！

人民幣不停跌緊，港幣都就嚟仆街！

買個保險！

推 聽日兌

push

我已經每個月一出糧就兌！唔係講笑

多謝幫推！我愛mk妹

push, 全副身家轉哂美金，運埋出國

巴打你好野！係一個好榜樣！！！

push, 換完記得一係拎現鈔，一係運出國

點轉出國有無教學

大家咁話
一年前已經開始換定，而家換可能已經遲，大額可能要等好耐或者諸多阻滯先拎到

係啊，冇能力運出國嘅，keep住現鈔

記得廣傳

我連續排隊排左好耐，每日換，順便觀察下多唔多街坊換

我係日本做野先開到日本銀行account，但你地可以開美國brokerage account例如interactive broker

或者參考

感謝！

放渣打係咪都唔安全

仲跌緊啊人民幣同港紙

大家要盡快去啊，可能得返24小時架咋

香港境內就唔安全，你放係銀行系統入面，只係一個電腦number

要實在咁攞張紙出嚟，先係屬於你嘅錢

而家咁嘅時勢，真係唔好搏，唔好存僥倖心理

謝推！請廣傳

屌再推
和理非中產幫手做！完全0成本！少少手續費當捐錢，長揸美金肯定有著數！

thx

明白，唔該巴打
聽日兌

買套gear都唔止啦

銀行仲有冷氣，唔駛比人射，唔駛食蛋

早d去排隊，而家跌緊，唔知捱到幾耐

換左就等於買左保險，可以唔駛理

喂醒未呀？咪撚再睇分化post

普通窮學生得幾萬蚊需唔需要換.....

留少少生活費，必要開支

其他換

叫埋屋企人換最緊要

聽日就去

放邊都仆街！好多人以為得中銀有事，但成個銀行系統都危
香港外債高撚到仆街，港紙除時變廢紙
金管局接左咁多次盤大家都知咩事，亂世次中千其唔好心存僥倖

我都睇到炆，同意你

巴打全中

好快又要接盤架啦，而家港紙跌到bang bang聲

謝推！！！我都會再去換多少少

幫推

謝巴打

直接去銀行counter可以換幾多？

睇銀行，仲要睇分行有幾多可以換比你

換唔到可以大聲話：咁大間銀行，連少少美金都冇，係咪冇曬外匯啦！！搞錯！

渣打嚟計，大概20000港紙等值外幣，姐係大概2500美金左右

上帝都要唱美金

當場攞，之後預約一個最快嘅期

老實講而家我都諗唔到其他辦法

呢個真係要置頂
呢日真係日子不遠

推

>50% 外幣現金

大力

我就唔信終共唔郁香港儲備 咁大舊油水

每一秒都貶值緊，唔知頂到幾耐

老實講我希望中共可以頂到呢次，比大家多d時間換錢

但係佢頂到，大家又唔會信我，覺得杞人憂天

大額外幣要預約，直接去換睇彩數。
而家呢個時勢應該好難攞，好多朋友想換都要一千一千咁攞
老老實實而家走已經好遲，身家比較多ge一定走唔哂

偷偷地郁左好耐！係冇係賬面顯示出嚟咋

金融抗爭

真係好遲破左7先發現呢個問題已經基本上冇得救

但係遲做好過唔做

用自己嘅錢向政府投下不信任嘅一票

抗爭係一方面

最緊要係保護自己身家財產

離岸戶口／美國證劵行

謝推！

認真問下
如果有成球果D點樣換完美金又現金擺屋企咁癲
拎住成球出街個感覺好危險

謝推

我基本上同港紙等於廁紙，90%外幣

已經冇可能頂到， 睇返香港d出口量少左勁多
大陸d廠又玩撚完
連登高登等左十年既支爆終於黎
香港都死埋咁解

自己諗方法，好多錢嘅不妨諗轉移出去外國，留少少現鈔責袋

可以買保險箱

倒不如…

睇埋個4000億人民幣雙邊互換協議，可以換美金嘅港幣送左入中共手，換左堆可以無限印嘅人仔，香港到底仲有幾多錢剩？

金管局從來無公開過外匯儲備投資左啲咩

係，佢頂到都只係死頂，經濟死硬係睇幾時爆出嚟

香港攬炒之下唯一生路就係換美金

保護自己資產最重要

睇呢條片，講得好清楚，香港外債係美國5倍！！！

外國

香港外匯儲備條數係點一般市民完全唔知

請問你銀行預約兌定係櫃臺兌定係出面街兌？

痴線架，呢個係明搶！

仲有好多黑箱作業，到爆出嚟就仆街

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

由612開始已經逐步將身家換哂做美元現鈔，每個月留幾千港紙備用

冇錯！大家都唔知佢流動性有幾好/差

賬面上有好大筆錢，實際上可能全部爛數

信美國一定唔會死錯人
蝕手續費 蝕差價。但保你全家
咪當交保護費囉
驚既咪轉其他紙幣囉， 加幣都穩定

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

冇錯！我都睇左

佢有d片比較痴線，但係講金融道理真係幾好

找換店

百年
發達鳥

（應該有個updat啲嘅網站，搵唔返）

謝巴打！

出事一早就出咗
只係睇港共可以隱瞞幾耐
似早爆煲

只要有中國參與， 盤數一定係假

哈哈，同我一樣，雖然我錢唔多，但都唔想變廢紙

認同近期個幾條片痴撚左，但大方向合理

無錯 終共無嘢叻 做數最撚叻

嘻嘻

慘囉

香港人可能唔跳樓，要發明新自殺方法

銀行冇得兌外幣就提港幣去找換店

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

美金又好 日圓又好
有得換現鈔好快d換
我已經盡換 剩幾萬蚊港紙日常用

好感動，終於有金融抗爭POST上到熱門

換美金因為有聯繫匯率，最多最多蝕2%以內，但可以保你身家

已換

同意你巴打。

我欠前線好多，一世都還唔完

謝幫推

黑警落地獄

香港頂盡去到10月就爆

走 全部走

做假做到絕一絕
不過都要睇下邊邊爆出黎先
睇勢似支那死先

如果真係日常要用就拎港幣cash，同你放銀行無分別
緊係揸係自己手好

呢幾日冇啦啦頂唔到，支爆號角已經吹響

trump仲加一腳話中共操縱匯率，到時限制佢融資，死得仲快！

同意...全部黑箱操作，貪心加冇道德嘅敗類，一定貪曬你d錢

今日7.83 就算聽日7.85 都要唱 ！ 記得！輸少當贏 ！

要自己篩選，有d片佢太藍絲我真係哽唔落，但係講金融真係好到肉

補充，最好MPF都轉哂美股

中銀Walk in嘅話一次拎唔拎到1萬美金？

巴打！全部認同，我愛你

如果生存到，出嚟飲野

知音

6月中果期大陸頂左一頂
港紙都上翻7.81 7.82
果陣財經台都提哂水要快手
依家大家自保要快了

到時癲起上黎， 鎖國充公哂就仆街
香港好多外國銀行，呢次真係全球收皮

Push

可以的，冇問題，保命最緊要

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

一樣！

我10%港元，70%美元，20%日元（對沖美元）

都要巴打你幫手推post

希望我哋可以活下來，請你飲野

大家都係手足唔想睇住大家俾中共累死
留基本洗用外, 換晒美金
最重要係提現/轉到海外戶口

難啦，有幾千都算好
預約定先，但等緊預約期間都去walk in搏下

hsbc 個外幤易o5ok? 好似冇手續費

呢幾日真係尾班船， 上唔到就玩撚完架啦
物流真係差到貼地
做testing有d比上年賺少幾十million
冇哂大陸貨驗

換加紙o唔ok

我建議點都要攞，而家已經好危急，我叫自己朋友請假去攞

攞2千美金都好

老母前排先唱咗成皮美金
係咪應該叫佢繼續唱多啲
乜都唔識留名學野

多謝巴打, 聽日即去

謝推！！

小弟讀書少唔識野
想問淨係將o的錢轉過去一個外幣(美元)戶口得唔得

客氣啦，大家手足

仲去支銀
佢自身都難保
呢幾日狂打黎sell野

財經提得既已經係尾水

推啦

比起和平遊行同勇武
唱錢一定係最撚易

同問

我思疑捱唔到咁耐，本來我都覺得得，但係破左7之後就真係難講

換左錢你就上左岸，唔駛再理個匯率

依家係體制出最好拎出黎啦
多既匯走佢啦

比我就真係會全走

換錢之後，爆定唔爆?
先講「唔爆」，繼續維持 USD1 : HKD7.75~7.85
即係話最多蝕水位同手續費，但個大數係冇咩變化
跟係講「爆」，就睇下香港有冇本事維持聯繫匯率
維持到，就同參考「唔爆」
維持唔到，咁你覺得兌美元會升定跌?
跌就嬴 升就輸

換美金不嬲冇得輸

係有班人係噤吹淡風 話手續費入肉

今日睇完香港罷工個情況, 再追live追到依家
感覺唯一方法就係救哂所有義士再準備走佬
火燒到埋身仲好似無事咁嘅地方世界應該只得香港

我會話美金首選，日元同來對沖，其它外幣要自己做功課
但點都好過港紙同人仔

十月一前 美國佬就收佢皮啦
我覺得咁樣穿法， 九月中就出大事

而家中國同香港命運被港共捆綁！隨時一齊死！

我哋唱左錢，就係佢地死，我哋用美金交易，唔關我地事

唔明 可以解答下嗎

轉euro得唔得

自己衡量，我就真係得返幾千蚊港紙，反正罷市，冇咩港紙要駛

我乜柒都有d
usd 40% euro 20% gbp 20% sgd 20%

其他地方都唔穩定， 變相炒外匯
只係加紙穩定姐
in USA we trust

但係美國果邊都好似好唔掂 跌左成800幾點

唱佢老母

有冇教學 邊度換最好 唔識

股市同貨幣既穩定同價值係兩回事

請問點解擺左落外幣戶口都仲未安全

小弟慧根不足希望ching唔好介意

大陸依家剩係得支那幣
連外匯都比支那吸哂
死一定死支那先
依家香港快逃生

百年同發達鳥walk in !

講得啱

而家已經7.842啦屌

一路講一路跌

Thx

即係果句，金管局有無外匯儲備

我想唱30萬 渣打有冇得一野唱曬

例如： 銀行執笠你仲邊有錢拎呢？？

唱
拎哂出黎唱
美金都爆果日地球應該核戰死左7成人
而我地一定係果7成人之一

無 要book

最易係hsbc
開個advance 就有得唱
我果陣開同佢講要換美金
然後擺左500 蚊係果度先就可以開戶口

一定唔得！銀行系統出事你估唔到有咩後果
都係個句，亂世唔好心存僥倖！
懶得一時，影響一世！

有錢人死

輪到我地唱左錢嘅重建香港

歐洲都改革中， 有d風險

巴打用咩手機app/網站 mon住匯率
學生哥唔太熟呢啲求指點

嘩巴打你仲用緊中銀

真係答唔到你，要落去問下，不過真係要快

貶值速度好快

有錢人好多都走左資啦

我係佢果個咩優進理財
係味可以依家打去book
講堅好撚驚呀依家

喺外幣atm襟美金會唔會好笨7

用佢個app 就得
24 小時currency transfer

都話出嚟飲野

希望到時d黑警死撚曬，我哋可以自由自在，唔再擔心白色恐怖

匯價升跌我唔敢講
我唔係先知

但我唯一肯定嘅係
終共對香港儲備流晒口水

100日內英國一定有d動作 歐洲點都會有影響 我地早幾個月前講緊既係首選一定係 美金同日紙

好多新手， 答唔哂點算

有40幾萬，點走最快？

係，佢會選擇性頂，可能唔知邊度班到d水返黎，可以嚇走d大鱷

而家已經流曬血，比d大鱷瘋狂咬緊！

笨極都係7.85
最多係輸埋手續費

無用
銀行無外幣果陣
無記錯係可以兌翻當下既等值港紙比你

而你由果一秒開始
就要自己食哂個波幅

出現得咁既情況只有港幣大貶值唔會係升值
至時哪怕係一個鐘之內既波幅都夠好多人跳樓

姐係本身美金己經跌緊，人仔對美金跌得仲勁，跌上跌

日我有保留， 美就一定唔會死錯人
出面我都唔覺邊個國家前景好

HSBC advance account
今日啲手續費平左好多
上個月唱10萬要700幾
今日係300 幾

無話唔得

但你睇睇歐盟咩環境

絕 對 有 可 能！！！
出老解可能真係發錢寒！

救得一個得一個

現鈔換美金

想睇佢穿到90年代盧布咁

係，全中

巴打我愛你

唱到就唱啦緊係
總之支那同港元就唔好要啦

股市會震到，但貨幣始終美金先係國際標準

我HSBC打電話留定筆錢去攞

轉完美金就咁擺屋企？

想問邊間最易開海外戶口

同埋易轉

本身有幾皮美金係hsbc 度

美金冇得輸，因為有聯繫匯率，輸都爆廠都係最多2%

加紙冇研究，唔敢答你

你hs自己上網轉先去拎啊麻

冇用了 上兩個月已經撳曬啲錢出嚟

海外户口 HSBC Premier算唔算

開海外戶口 擔心就

依家去到7.87啦

唱多d啊，唔駛留港紙架，港紙廢架，個賭場著左火，仲邊有人要你d垃圾籌碼

再講多次 係要一定要提現！

真係要早排隊

建議］ p牌正負評顯示

係，聯繫匯率爆左就我地贏

請問換左放銀行外幣戶口
定係拎ＣＡＳＨ？

有冇辦法開到離岸戶口?
冇就放餅罐啦
你放返入本地銀行體系，有咩事提唔到出黎，冇人救到你
自己荷包自己救

想問問如果用20萬港紙換美元
之後再做定期又唔知可唔可行？
純粹想賺下定期息

呢個世界邊個最強軍備就信邊個架啦
一定係信美國佬

citi 點開外國戶口

XE currency 最易睇
你唔識財經都睇得明

唔得！冇用的，戶口嘅銀碼係冇意思的

要攞到實物，現鈔，d錢先屬於你

存款保障唔保外匯的！一定要現鈔

比佢食盡7.75同7.85
講緊都係1.27%+~1%兌換夾棍

佢爭人好多美金，就嚟還唔到架啦

仲要人民幣貶值，更加還唔到錢！！

你留港幣支幣仲笨柒

抗爭係一方面

保命更加重要

之前睇過巴打介紹HSBC Premier可以幫開新加坡户口？ 有冇巴打搞過？

中共無諗過還架

就算比班仆街食左你差價
起碼都要保平安
竟然唔信港府仲點解要信港紙呢？？

供緊樓係咪即係死得

Thx各位

唔得

戶口個銀碼只係一個數字，冇意思的

要現鈔d錢先真正屬於你

存款保障係唔保外匯的

直接罷埋聽日工去拎, 感覺今次真係好撚大獲
努力人手置頂, 希望每個連登仔都走到

直情冇美金比你啦
你仲去拎， 仲點死返黎比到你

巴打冇錯啊

輸就輸2%以內

贏就保身家

買個保險，最後機會

所以成日想係自己諗錯 因為呢一獲唔係講笑

唯有答你係 97 咪係囉

到時香港steam可能大幅減價

排隊唱錢可以幫你冷靜情緒，信我

巴打全中！！！！！！

儘回
利申非專家

不過live都追唔切po

長期置頂救大家啊

可能呢幾日，佢一日跌咁多

希望唔好， 因為我未拎出黎

老母：唔好成日上網聽人講啦
洗哂你腦 上面咁多錢 驚乜

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

Ps得10k hkd

破7係操控匯率抵消關稅影響 中共話rmb值幾多就值幾多

usd最好，其他屬於投資建議，我真係唔敢亂比

銀行拎港元cash再去找換店？
定銀行兑咗先拎美元cash?
bank acc 只係得hsbc/boc

港元支幣 信心危機
信用收縮 現美保本

美金跌左係兌換其他貨幣，但係港紙係有聯繫匯率，我哋冇得輸

唱到佢全家落地獄

銀行

找換店

要快

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

咁如果要換嘅話最好喺邊度換

上面印銀紙，即係天地/冥通 要幾多有幾多
一張最細100萬你敢唔敢要

因素好多， 不過呢個原因最明顯
保自己 拎左出黎都冇死
支那要吸外匯， 香港人都要

真心一問， 唱ＹＥＮ都得嗎？

窮撚都換咗先 唔想做最撚窮嗰個

換美金 保平安

拎曬cash 之後去發達鳥 一早就要去 ！ 今日都已經好多街坊開始唱 當涼茶檔都識同你講唱錢果時 你懂的

戶口入面嘅數字只係system嘅一個數，要攞出嚟，d錢先屬於你（參考大陸唱外匯嘅情況）

總之攞出嚟啦，冇時間解釋咁多

臨住還掂歐洲旅行唱定先

點打法，求教

6/12開槍我已經爻爻地
6/16有200萬人上街，個柒婆都仲當市民死
我第二日已經著手兌美元

好快輪到香港

香港個市咁多中資，人民幣資產

都可以， 變相炒外匯， 自己小心睇路
但日元點都安全過港紙

得10萬咁少換唔換

無記錯HSBC同CITIBANK應該都係一球就可以係香港開到海外戶口

再唔係, 用IB, 直接入美金都會存左係離岸

但其實100萬都係得140000美金度,
全部100蚊都係1400張度,其實唔係好多...

大把供緊樓果班墊底

HSBC 一大舊會抵得
打電話預留 要幾多盡可能唱
佢少極都應該一日有2-3千俾你一戶

冇，要預約，預約到果日我驚你爆左煲

總之盡量做啦，雙管齊下，一邊排隊攞，一邊預約

呢一刻
無乜幾多個大貨幣國家夠香港咁大uncertainty
我係現鈔派

乜柒都換啦

巴打我哋心靈相通

快d走！而家真係仆街架啦

香港就百年找換，九龍就發達鳥
或者其他你有信心找換店

IB 係乜？

無一球呀🥺🥺🥺

港交所換左支那人之黎 三分二都係支那垃圾股 食撚哂香港人d mpf

CHF會唔會再安全啲？

最壞打算係咩？破產？

up

我做開外匯，有方法

你可以google下，或者用bloomberg，yahoo，對比下

可能要等其他巴打解答

定期最高危，有咩事想拎都拎唔到
除非你有門路開到外國戶口就可以放定期，唔係一定要拎現鈔

呢個?

破產係基本啦下

個幾月前一人撳一萬活動就將戶口d錢換哂美金,
順手拎左一萬美金放係衣櫃,
其他美金做定存,
戶口得返少量港幣日常用

將貧富重新洗牌先係打倒港共政權甚至共產黨最致命嘅武器

不斷拋售港元同人民幣係大家可以一齊做，低成本高效益嘅行為，我地可以有二百萬人上街，點解唔可以每人至少賣出1萬港元或者人民幣換做美元

一直令黑警同政府有呢個動力出黎滅聲係因為高薪厚職加優厚福利。

你試下聽日港元同人民幣變廢紙，你覺得仲有幾多黑警出黎

你地要攬炒就係要攬住香港嘅命根黎炒，死多幾條人民都班仆街唔會理我地，你蒸發佢地嘅資產，班仆街死都死比你睇。

玩到尾，一定要搞清楚香港嘅命脈係邊到。

日圓合理關口係7.25 果時 但呢刻用黎避險係
但都會不停上 睇巴打坐唔坐到順風車

我要訓覺！聽日起身排隊換埋呢個月嘅人工！！聽日盡量答！

求大家繼續推post

銀行開哂逃生門比大家， 快d走啦

呢幾個月先知原來拎哂成副身家出黎
都係薄到咩咁好撚自卑

thx巴打

港幣繼續貶緊！！！希望大家仲有最後機會走

唱完只可以令自己心安, 無辦法冷靜到
無辦法相信任何一個地方, 會見到自己嘅細路仔學生冒住生命危險, 冒住前途盡毀去抗爭換嚟嘅只係話佢地阻住人返工搵食, 黑社會同警察合作幾次完全視若無睹, 只係話唔好出去就無事, 感覺已經無方法喚醒佢地

呢幾年吹會上返十算
我點睇日本都唔覺有機會
原來係港元變廢紙

拎錢既仲有個方法
轉落支票户口開票比屋企人
之後既就唔駛講落去

interactive brokers, 一間證券行
你可以問多佢地一次個policy有無變

盡做啦,美金=一切

日本同泡菜仔都有排煩架 btw手持南泡錢既自己睇路

你係有app notification定點
我係日日上百年mon下佢地個rate
咩平就唱下咁

樓主有冇諗過另開一個po教學/懶人包教下要做/講d咩
真係唔識
利益：廢學生

你有無Premier ？ 我就咁打落就近分行講
跟開我嘅同事會俾個quota我 話我知幾時拎得

如果無高級理財戶口
就朝早打電話落分行問
無就walk in 拎得幾多得幾多
之後提港元去找換店兌
再唔係paypal又得

感謝

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

感覺成個政府已經版架空哂
今晚睇埋好似解放軍已經開始接管

其實銀行換好d定找換店好d

辛苦巴打！

找換個rate靚d

佢地打高科技貿易戰
你唔講都唔記得 好少新聞提

MPF我早就唔當佢存在
叫人自願性供款 真係搵笨柒

係。聽日拎啲錢出來擺係個飛機杯度先。打劫都唔撚驚比人搵到

利申

百年應該最靚

有機會有假紙 銀行安全d

放盤

呃香港人錢養基金佬 同大陸股
真係痴撚線

推！呢個post學到野

我講既呢兩間唔會了 其他難講

唔好驚落左車上唔返， 依家落車就順手移民啦

屌o岩o岩先係花旗做左美金3個月定期

睇住呢個先

過海

無錯 終共一向草菅人命
你玩錢佢就驚

細既真係會有，街邊d找換店都係支那人開

一定要北美 歐洲 張影響減到最低 因為無得唔供 仆街政府

祝你好運

屌那星有幸過左呢三個月問老母借d錢去開離岸戶口

永明得全球咋 唉

反正都話我地廢青, 都唔差在我地少少錢

明顯西環話事

依家支那成身蟻， 香港一定直接自己揸旗

我媽有幾千人仔係到 我應該叫佢唱返港紙先定其他
求指教

三個月咩都有可能發生，我係你就蝕息蝕手續費都拎返出來先
定期存左都有可能比手續費拎返出來，上年我係中銀都試過
諗方法開到海外戶口，到時儲返一年定期回返哂本，好過冒險

如果港幣跌到變廢紙人仔會點

幾千都拎，錢來架大佬！

你借d而問佢拎扮返大陸用 你即換港紙先再諗啦

香港筆外匯儲備
其實淨翻幾多真係非支幣
怕且都無乜幾多淨

會取代港紙成為香港法定貨幣

人仔你估佢唔到，TRUMP都話中國係貨幣操控國
老共想佢升就升，跌就跌，揸人仔等如過大海

無人知金管局點操作
即係佢話有4000億美元就有

佢話咋

你叫我fact check? 零透明度點check

好撚煩
嚟緊去歐洲exchange諗住主要信用卡俾錢
咁啲錢點處理好，擺港紙係銀行又驚
換曬cash又驚唔見

「唔好畀仇恨支配」

人仔一早係廢紙 無人要架 大陸佬日日自由行黎用假錢黎換物資買買買 所以鬼國最仆街係用自由行食曬成個香港要炒到咩都貴曬 再換美金走資 班商戶就四萬咁既口 慘既係生活係香港既你

支那幣都係外匯黎， 我真係信唔過香港政府

聽日換

雖然遲左 但屋企老人家啲生果金儲蓄係咪都拿返哂出黎先或者兌走佢

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

本身10蚊5粒橙 依家10蚊得3粒橙仲要啲橙縮水縮到乒乓波咁大

然後佢出黎話
我話等值四千億美金既支幣咋

exchange唔知開唔開到戶口，開到就發達
真係唔好放香港啦，誠哥都走唔係唔跟下化

係換美金0成本！搶現鈔！

要黎既始終都要黎

補充，咁真係日常要用就無計啦，唔好到時無港紙找數就得

當投資都好

有無link睇到成份野
想睇下

前提係當住份野無造假先

窮撚無錢開離岸，轉曬去美元儲蓄，匯豐唔會無錢掛

我都大半年前叫人換美金

多謝你地巴打！長知識了聽日即同屋企人針針佢

點解呢啲實際post正評咁少一大對都唔知真定鬼嘅post無咩實際建議就幾千過萬

直接買金條最安全

千其唔好！

大量買ac做正負評機器

傻左？

訓先，聽日再答

重點，換美金0成本，少少手續費買個安心

要拎現鈔／轉外國戶口，如果唔係銀行系統出事無人估到會點

好多人問點換最抵，有人答左百年，但老實講呢一刻仲有得你換唔好計較爭個少少！

走資教學：

不如話買倫敦金

提左放係香港銀行系統都有危機，拎現鈔穩陣

實金同倫敦金兩回事啦

lm

Take action
一齊拋售港紙換美金

請問係唔係本身入嘅係咩幣值都好
都換得做美金？

咩香港無能源啊，有電廠、有農業、有微式工業、西貢仲賣緊海鮮，乜嘢叫乜都無，誇唔誇張咗？

咩叫全靠幫共產黨，香港先有錢啊？係咪鬼嚟架？

香港以前明明港幣踩住人民幣，咩叫做靠共產黨啊！

香港人唔係廢架，仲有大把人有真材實料，乜嘢叫靠走私、靠洗黑錢啊！

你某啲說話係咪侮辱緊香港，天然資源無咩？

係垃圾政府搞到乜都慢慢好似無咁咋！

咁多工業大樓可以用返，又可以起能源建設，乜嘢叫乜都無？

如果政府識治港，識靠洗黑錢、旅遊業、走私？

想問下如果屋企人係英國有資產（樓），但唔係BC(BNO)
有個英國銀行户口，可唔可以透過呢個户口轉美金？
定要開另一個外幣户口？
利申乜野都唔識 仲係學生係英國讀書

小弟手上得返萬幾港紙，但有加國護照，可唔可以開到加國離岸戸口，求指教

手頭上有人民幣
想問下係咪要直接換做美金
定係換咗港紙再美金
邊樣抵啲？
利申：白痴

我好亂啊係拎港紙換美金定人仔

Come on, China wants their currency to depreciate for the sake of their exports maintaining competitive amidst a trade war. You are just going them a favour by weakening their currency.....

The two currencies are pegged...

記得成年幾兩年前袁彌明係fb已經叫人換哂做美金

由頭到尾都係講緊換美金

襯宜家禁出黎先啦

媽呀，依家好撚驚
聽日去換到幾多得幾多
叫多啲長輩👴🏻換

想問吓，窮學生係咪冇野可以做到，只可以係香港等死？
Fg 工都未搵到 銀行得返4位數

應該係拎曬出嚟做現金唔好放銀行？

訓醒未呀？香港電廠呢家係南方電力合資，農業工業問心仲有幾多間真係make in hong kong？
呢家就係講緊香港政府偷用儲備去換曬d美金比中國，無錢用乜野支撐港幣呀？無錢點建設發展呀？

講咩呀你

如果唔多就係
多就睇下整唔整到離岸戶口

最大資產係層樓

好撚驚
朝早即刻換美金放保險箱

美金邊到換抵???

會唔會派四千時港紙已變廢紙

小弟愚昧一問
hkd唔係同美元匯率掛勾嫁咩？

可以直接換

銀行/找換店都得

可以爆架嘛

唔好意思想問點樣兌
我唔係好識呢啲
係咪求其一間銀行分行行入去話想將戶口啲錢兌美元就得

我想問美元不是和港元掛鉤的嗎，換了美元有甚麼用？

好係我呢啲窮鬼都要兌？
利申：學生 屋企月入中位數下

仲有屋企人係大中華膠
唔信會支爆

推 同問
得幾萬蚊喺hsbc普通儲蓄户口 阿媽有比較多 如果一次換唔哂可唔可以預約換 就咁打去定親身去比較好

利申銀行白痴

各位手足 係時候要搓吓你個心

其實可以講詳細啲 好似大陸嘅外匯儲備已經冇晒 係靠香港吊命 同前蘇聯情況好似 利申：乜都唔識嘅廿零歲靚仔

屌
仆街⋯⋯有35萬現金係中銀⋯⋯
本身有hsbc,渣打戶口，各有2萬⋯⋯
點做好？轉哂去渣打之後再經渣打轉美金，再去櫃台提出黎？？
零concept...shit

你d仆街...唯恐天下不亂，無事都比你搞到有事啦

仲用中銀，你係咪on9

岩岩先係hsbc做美金定期

好多錢放左定期 12月先到期，想問如果未到期有無得cut？

呢樣嘢一直都應該做 而家有更大誘因
手持外幣至少邊度用到 手持港幣 都唔知幾時就無哂用

想問下匯晒去美國銀行戶口得唔得
定係都要照㩒出嚟

窮撚遲下要去日本旅行 係咪應該要依家換曬做日元好d

响中銀全部換美金提現鈔出來

每日換
一次換要手續費

直接換美金喇

一早講咗港幣同美金脫勾後就係廢紙。

回歸果陣時有人向大陸表忠提議同人民幣掛勾甚至全面用人民幣取代港幣，當時任志剛極速就否決咗，堅持同美金掛勾

匯豐果4千億真心睇到好不安

我想問如果電匯轉港幣做美金得唔得？

係好撚不安 屌你佢唔爆出黎真係無人知

推 今日去換

日元係避險貨幣，用美元指數睇美金升跌架

唔識經濟，求教！

弱弱一問，咁係咪assume 港美元會脫勾？

咁你留幾多港紙做日常洗費

如果係的話港元等於廢紙

香港既金融產業有極多市值係來自中國，大量上市公司係持有大量人民幣資產，人民幣一崩潰，連帶香港經濟同港幣都一定會受波及，以目前香港產業嚴重空心化，到時真係好大機會好似委內瑞拉咁，貨幣嚴重貶值，港幣垃圾過廁紙。

香港行美元本位 有聯繫匯率撐住 你講既野好難成立

推
救得一個得一個

就係美元本位果下戇鳩啊

成個香港經濟同中國掛鈎，但係貨幣同美國掛鈎，呢個系統完全唔合理！

而家中國仆街，港元點會保得住，第一個失手，就係聯繫匯率

一早起左身，去排隊，換埋手上嘅2皮港紙

我就禁撚晒
手快有手慢冇

係銀行換美元再提款？

港元現金係咪應該去重慶果d換

窮學生戶口得幾萬蚊港紙
係咪要去銀行換美金再提出？

美國啱啱將中國列為匯率操縱國！！！！！！！

呢招可能係試下中共仲有冇錢推返個人民幣匯率上去！

而家好明顯，個答案係冇！

係！

情況危急的話，可以將d錢攞出嚟先，去找換店換

可以，而家都冇咩更好嘅建議，唯有勸大家咩方法都要諗

係！金管局根本唔夠外匯去守，全部賬面數都有機會造假，一早比中共虧空左

而家唔同1997，成個政府都係中共走狗，咩都做得出

推上去

有冇巴絲開post講下各銀行點拎美金？

如果一支爆
港幣變廢紙
我呢啲窮鬼得丁屎咁多錢去兌美金
捱得到三五七日
美金散盡後我係咪可以去跳樓？

美元跌，相對嚟講美元兌人民幣應該個下行壓力會大左，但係睇返數據，不停向上爆，姐係根本好多人唔問價瘋狂走資中！

（最近美元吹減息，應該少左人持有美元，令美元被拋售，係國際上嘅價格都跌緊）

（但係美元兌人民幣個匯率由6.9瞬間爆上7.15，意思係24小時內一蚊美元可以換多3%人民幣！）

（簡單d講，美元兌人民幣係逆流爆上，人民幣逆流瘋狂貶值，如果美元升返，人民幣更加冇回頭！）

大家唔換有錢佬都換咗啦

等爆

做多咗喇
影美金post上facebook做乜鳩

好快會突發式脫勾（因為根本就守唔到！）

快d去換左先

係。

生存多幾日，睇埋廢老跳樓先

eBanking應該點做

直接去銀行講要人民幣兌美金
跟住户口拎錢直接換做美金拎出嚟？

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

少數可以撳機攞，1日攞2000美金，匯豐恒生花旗都有得咁玩

一直叫人換,離岸/放屋企

小朋友乜都唔識 有咩方法兌美金 係咪所有找換店同銀行都得

多謝解答！幫推。

可以, 係國外戶口就安全

一手 岩岩去渣打 職員表示每日最多拎2500美金
多過就要比總數0.25%既手續費

逐日拎可以直接去counter 唔洗預約

換美金，保平安！
英雄所見，完全相同

請問點玩？需要首先ebanking將錢換係外幣戶口嗎？

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

美金有個金字，一聽就知最保值

拎曬d現金出黎，跟住點？

供完先爆會好d咩

港幣同美金掛勾 分別不大

推呀

窮撚都唔知點算好

如果資產係用HSBC買嘅美股咁有冇用？定係一定要離岸戶口/現鈔？

so?

枝營釘鏽蝕左，釘唔住嗱

「唱」係講緊提取外幣?

點解要換美金 要避險換日元或者買金 美國自己都唔係好掂

換美金，保平安！

用美金 四周圍都唔怕人唔收 唔換哂都換一部分啦
港紙？？

點睇瑞士法郎

請問點開

去找換店換一次换幾多先被人記名

避險換日元係咪合理d?

好似5萬

多謝回答先，咁係Hkd 5萬定usd5萬

攬炒啦 以香港人嘅韌性 唔撚洗中國都可以東山再起

已經換晒

渣打個rate 好似超差

副身家得幾萬蚊使唔使

差d 棟左你
原來8000已經要記名
港幣啊港幣~

如果用外幣提款機果啲呢

轉左美金後，將錢匯去美國銀行，d錢算唔算真正屬於我

想問有hsbc advance戶口可以點做

換住先啦
爆煲都可以吊多兩日命

計過唔算蝕好多 所以去馬

咁記名有冇特別影響?

完全冇

去找換店 應無手續費?

樓主就可以高價放佢啲美元

買賣差價已經計埋

謝

找換店可以換既金額有限 最快好似係開個證劵ac

定個日期 大家一齊去

有錢推落黎點會冇錢推返上去？買返啲人仔，賣美金？

有巴打係上高講左

海外戶口會唔會俾政府查到

找換都有架
琴日hsbc 換
十萬港紙都係食左300 左右
比上個月平左一半

有申請緊野

中國變左匯率操縱國啦

中學生得三萬幾應唔應該換?
同埋未成年去換錢得唔得
兩老肯定唔會去換
佢哋對經濟完全冇認知

求教 唔識換

同埋無銀行acc可唔可以去銀行換
之前取消咗個acc拎曬啲錢出嚟

你果時換個rate幾多?? hsbc好似唔係好抵

即係一係現金，一係開離岸戶口？

citi or 渣打好？

換其他外幣都 ok ?

之後點用嚟提美金現金??

係美國讀書，多年換外匯經驗，換美金/外匯，千其唔好係hsbc換，個rate 賤到爆。
去恆生都好一大節，好似有好幾間都好好rate , 聽過永亨之類幾好
但我一路都係恆生換美金

拎現金去換？

巴打 多謝你分析同提醒先
我個人對經濟無咩概念 唔識分析太多
我想問下港元同美元掛勾
係唔係都唔可以確保港元兌美元唔會跌到7.8以下？
唔該

要睇香港夠唔夠美金儲備
夠就唔會跌
唔夠就維持唔到掛勾匯率

7.83😂

係呀但方便，百年果啲又要約

可唔可ebanking轉左先去禁出黎？

你呢個Post唔推唔得...
個人叫左好多年身邊人換美金
遲d大家係會發現無美元=無藥物無食物
大家真係快d換
大陸有錢佬貪官係咁換
點解大家對李生撤資無警覺
求大家快d換美元現鈔
少少錢係可以保命

換完美金照放非中資銀行ok?

想問 多人換哂可唔可以再令中共壓力增加 有既話文宣要煲大佢 中共頂唔住壓力 香港會向好/壞既極端走 有機會影響到成場運動

補充樓主一點
美元息口遠勝港紙
定期年利率做緊2.5%以上
果1.3%其實不但止無蝕
係賺

首先你個「我地」要包埋香港一班極有錢佬一齊做，富財唔係選票咁平均分配，好多人做都未必等於班有錢佬嘅一條毛

定期要放銀行

8月8先完定期 好想快d兌

分析中國同香港經濟

有啲長，但詳實

而家係諗自救，對中共有冇壓力係睇班有錢人點做

未離開香港銀行體系

誠哥早幾年就走先
你話跟唔跟機

現金

我估間間都唔同

爭兩日

準備去換10m先

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

我地㩒得低港紙推得高美金既
咁就神早搵夠嘆世界啦

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

只有錢太多
或者傻佬先會同錢鬥氣
走完唔通四圍唱咩
都要留條後路扮冇走資架

你一次過好大額先要
同埋百年兌主要貨幣都有貨既

出邊打到咁，而家我仲成手港紙，就真係仆街啦

我係一個有良知嘅人，唔係d淨係識賺錢嘅禽獸

最多蝕2%，幫自己資產買個保險

ching 無知一問
喺聯繫匯率下 港元點解會受人民幣影響

聯繫匯率需要用香港外匯儲備嚟頂

外匯儲備已經比中共虧空

中共開始唔夠外匯頂人仔

冇外匯還返比香港

港紙會下一個受攻擊

可能頂唔到

放係外國銀行都得都
但老實講
現鈔一定最好
如果唔係情況真係太差
銀行其實都唔會開門
最好有埋少少金條/粒
細粒易擺就算火燭都唔怕
又可以擺係屋企

係恆生開個戶口換
我係本身有戶口既

姐係人仔都要換美金？

派左兩年都未有, 蝕埋通脹, 實得三千幾

邊間銀行換好，定去百年好啲？

明白，謝謝！

咁樣港股會點? 例如新鴻基

最好啦，就算你唔換美金都要換港幣。一定唔好keep人仔

我係hsbc個網到見到 現鈔賣出價有7.9喎

學生得過幾萬，建唔建議換

換美金然後轉去台灣既戶口安唔安全？

找換店都仲有7.84
要走快手

換美元之餘.重要買實金旁下身

係咪現金？
現金可去交換店（小心，去出名那些，例如百年）

邊到換美金抵d

好
多謝巴打回應

睇完幾次都r嗮頭

有冇人都係咁

唔明可以試下解答你

剛剛上網睇左，今日的賣出價：
百年：7.845
HSBC：7.9

但銀行有手續費，百年就無，同一炮過方便

開完post，港幣同人民幣即刻回升少少

大家覺得我講錯曬，燈神係咪？

其實大家要明白，而家我唔係做投資建議，而係保命建議

換美金嘅目的唔係要賺錢，而係大家要係系統崩潰之前，換定美金傍身！唔駛理個價（反正未崩潰之前都有聯繫匯率），換美元現鈔

之後你就可以唔駛再心慌慌，驚佢爆煲

97/03爆之前，係冇人估到個實際爆煲時間的

而家好多風險因素已經出左嚟，大家唔避險就笨

找換店可以一炮過換？

大量就要預約，少量就walk in

我諗住換25萬 駛唔駛預約

如果換完美金，之後銀行又唔俾禁出嚟咁點？

我諗你預約定會好d，仲要登記身份證

要喇
我之前試過上午預約，下午就有得拎
不過我果次係歐元

大家可以望下百年：

所以咪要持現鈔，因為唔知香港銀行幾時會學大陸咁限制提款

換美金 好人一生平安

超過八萬先要，
所以其實分三次就晤洗

一炮過啦 換定美金去玩

趁呢樣野未發生之前，快d攞左現鈔傍身先

好快會同中國接軌

我有親戚外國返黎，戇鳩鳩存左幾萬美金入銀行，走嘅時候係攞唔返d美金出嚟！職員話淨係可以攞人民幣！

結果要去辦大量證明，證明佢真係外國人，搞到攞到錢嘅時候，連班機都要改期！

吹水死全家

換英磅得嗎？呢排咁抵

呢個係一個中國二線省會城市發生，本身有大量外貿活動，唔係落後鄉村地方

唔敢比投資建議

美金因為有聯繫匯率，蝕極有個譜

唔係好明 more detail plz

已預約拎外幣, 但最快都係book 到星期六...

睇哂comment, 原來咁撚大鍋, 馬上唱返啲旁身

開唔到
換eur好唔好

罷呀唔係擺

㩒ATM得唔得定一定要落分行？

我之前睇另一個post 話ib 換咗美金嘅話係放係美國

咁仲洗唔洗拎出嚟 因為我無美國戶口

傳送門：

預約要到星期五趕唔趕得切呀ching

其實大家如果有外滙戶口可以用電滙價換
之後再打去銀行預約現金拎
大家可以睇下邊間個滙率好

琴晚港匯 cnh 真係跌得快到驚一驚

我建議換實金更穩陣

換自己資產某一% 已經夠

利申，連登仔唔洗周街講，換左先好同人講
我都驚銀行實金唔夠貨

求有識之士開個post講下各種換美金方法
唔係咁多人識點換

啲錢已經攞哂黎買樓，剩返啲散紙換唔換都罷

無乜現金
得樓 仲按揭緊既朋友可以點做

每日2萬2萬咁用HSBC外幣拎抵唔抵?

想問下，擺花旗安唔安全？

中銀做左定期 11月先到期 有咩建議

但港幣同美元掛鉤喎，除非拖勾先會出事？

用緊匯豐advance
洗唔洗ebanking轉完美金先打去問現鈔
多口問句 大家會換幾多

而家港幣同美元掛勾
香港政府平時係要keep住 d 美金用黎維持匯率
而中國無限印銀紙大法但又強行操縱匯率 = 中國貨幣價值反映唔到市場的價, 人仔其實應該貶值
中國公司黎香港做生意, 係香港 用人仔換港紙 ,
用無限既人仔(又貴)黎換有限的港紙 (因為你要用儲備維持匯率) , 結果係 香港會燒哂d美金儲備

貨幣互換協議 鬼係借錢
仲有係人幣港幣互換，鬼係借美金
兒登真係同街邊c9 無乜分別
提提你亂造謠有法律責任
同其他國家都有簽

人地講緊兌美元，呢位毛毛做乜？

去轉發達鳥盡唱先啦

樓上太多問題，基本上有超過一百個關於換錢既問題
我都幾震驚，原來仲有咁多連登仔一手港紙，甚至有d人仲一手人民幣...
金融抗爭都講左兩個月，就算唔係為保命，都應該換d美金出黎抽緊個流動性

我既建議係，要換錢既，我真係答唔曬你地個別既問題，我建議你去返你用開既銀行，問下要點搞，用堅定而溫柔既態度提出你既問題

或者行過找換店，對比下匯率，問問有無美金換

換美鈔保資產！

巴打心水清 97都無人信會一晚仆街架之後仲要愈跌愈急

用任佢印既陰司紙換等同美金既港幣
謝推～！

換左，你就可以唔駛理個匯率，唔駛驚自己資產一夜清零

主要係冇咩人夠asset開外國銀行戶口，又唔想手拎一堆錢咁先冇咩人做
利申我係

提提大家, 轉美金 , 要拎出黎, 唔係轉完放銀行

收到收到 沽

唔信既，無所謂的，我講曬個潛在最大風險比你聽 （換左美金，最盡都係輸2%左右，但係可以避險，講緊係資產貶值50%以上既風險，香港人咁醒，條數咁易計，實識計）

PUSH

提左好似有一兩年，話連大陸人都換美金
但我依家先覺醒

委內瑞拉有全球最多石油蘊藏量，遇到政治事件導致經濟崩潰，委內瑞拉貨幣都可以貶值到仆街

香港全靠炒股，炒樓，金融業，物流
好多行業已經撤緊，外資都走緊

到時無人需要要你張銀紙，因為根本就無用，你仲要同美金掛鉤，外資同商人即刻會唱曬美金離場，變成一般民眾全部一手港紙變廢紙

大陸已經基本上換唔到美金...唉

其實金融市場係一個有利香港既戰場
因為香港外匯係世界之冠
小弟唔太認識呢啲嘢
但如果有巴打玩開股市
希望你哋可以用你哋既方法繼續推
推到支爆+香港獨立為止

我知道大家安穩左幾十年，距離上一次金融危機都已經有10年
靠中國過去增長賺左唔少錢
但係唔可以因為咁蒙蔽自己雙眼，大家要好好理解返依家個經濟環境，唔好盲目樂觀

再者，我提出換美金，係基本上無風險既保值行為，大家不妨諗一諗，呢個時勢，係咪要做少少野保障自己身家性命財產

學生點換美金

係咪普通港元戶口都可以叫佢㩒美金出黎，例如只係二三千

無錢就無得輸

美金

可以，等於唱錢，但係匯率未必有綜合戶口咁好

支持換美金
不過我覺得支共係刻意貶值去抵消關稅，所以先俾侵侵話佢係操縱匯率

換曬美金出嚟之後，淨留一兩萬作平時過數同出糧用既話，邊間銀行最安全？

算啦唔好理呢D 5毛狗
睇死班柒頭同愛國藍絲一樣
一係就好似帝吧班友全部銀行戶口加埋都唔夠100蚊
一係就口講愛國背後就光速走資換美金

Ok
我㩒左萬七出黎去發達了

有錢佬早就開始走資換美金啦

你岩
不過之前係控住匯率 , 低價既人仔令佢出口量可以長期增加

而家因為有關稅 , 中共根本無錢比, 更需要貶值

好耐之前已經係咁, 前排連登仲有個post恥笑

關稅最少都有10%
要抵消到個關稅，要貶值到7.5以上
同埋佢實知道刻意貶值，不止令人民幣失去信心，仲會令國內企業借既外債還唔到錢，仲會被Trump指控佢匯率操縱國，後果好嚴重，仲得不償失

所以我認為基本上佢係唔夠力頂，而唔係刻意貶值

佢大陸係要做到同港紙1:1 之後就應該有大事發生

係

我想問如果我係ANZ個香港branch開有冇用?

當你放左係銀行，都只係外幣之間換來換去，無問題
詳情自己去銀行問下

香港97前工業電影業都勁到世界級，97後淨係識洗黑錢

百年換會唔會中假鈔

甘源
盛恩
呢兩間 賣出美金 7.8
百年 7.85
去呢兩間係咪目前最抵

可以，都係個句詳情問銀行點做
手續上間間銀行唔同但正常銀行都開到外幣戶口
我自己係日本銀行開左美金戶口，之後直接係香港wire transfer美金過去

得返萬幾拎cash仲方便

問銀行，間間唔同

點會賣到7.8 比你 貼比你咩 一定有d野

唔知ATM 有得拎外幣d機 拎唔拎到
一陣試下

唔通你想拎人仔跟佢一齊跌？？？？？唔好玩啦大哥！

搞到我好驚

而家就係驚脫勾啊大佬！

有冇人解釋到點解佢美金最平

16年陳雲講緊

五大訴求 缺一不可

得返少少錢就算啦，諗方法去外國讀書／做野，多條後路！

呢d講就講7.84 但去到好多時都係另一個價 同無貨

呢間叫發達鳥係冒名定點

好古惑

真架

追post! 有人講百年

我可能up錯名
我淨係唱百年因為中環翻工方便

驚脫勾，重點係美金本身息高過港紙點解唔換？

追post! 答到口臭，驚脫鉤！

大家記得轉多d美元

樓主算好詳細架啦，人人有野忙唔係咁易出到咁大篇野，仲要當中有咁多financial knowledge

中銀好耐之前已經拎美金有困難，先walk in拎得幾多得幾多，唔係就可以試轉其它銀行或者拎港紙cash去百年

TO MK妹
我都係日本做野, 有日本銀行戶口
點將香港戶口D錢轉走最好? 人係日本

問下可唔可以比手續費拎返出來

問下可唔可以比手續費拎返出來，我上年係中銀試過成功

正解！

緊係得！上策係運去美國戶口，無外國戶口先下策拎cash

日元而家貴，美金穩陣

得但要匯出國

睇你洗幾多啦我最多留一皮

港元美元掛勾 所以無事

兩樣都得走到資就得，問左銀行先

In USD We trust

澳元依家都諗得過

去銀行問，間間銀行唔同，同埋太多人拎佢可以好多籍口比勁少你，所以真係要直接問

我就中銀試過walk in（得幾千美金），預約（2萬），其它直接wire transfer出國

高質！

推人一齊換！你想你facebook d fd走到先定仆街藍絲走到先

預約外幣

直接去銀行講要美金現鈔，佢會搞架啦

日元對沖下囉

thanks for sharing!

等環境好d再諗啦，拎現金係減低風險

可以去投資美股 美債都得啊

一早只揸美元資產

你真係覺得掛勾係禁個制就掛到？

我見銀行賣出價7.89 網上換就7.85
係咪即是要自己網上轉左先再去銀行拎？
咩都唔識求教

哈哈，無所謂啦，細節嚟姐，唔駛執著，自己分析，作出決定，

文科仔完全唔識搞呢啲
最多識換美金
跟住等死

可唔可以解釋多少少點解人仔換港紙會導致香港無哂美金儲備？最後個個位唔係好明

置頂

在此鳴謝"MK妹世界第一"
幫手解答問題同推post，好高質
極度感激！

我係先問日本銀行點接收oversea remittance，之後佢會教你點填張remittance form，再返一轉香港去counter搞

有fd用transferwise手續費平d，我未試過要自己research下

如果少額，唔過入境上限可以直接拎外幣現金入境

大家咁話

又穿七, 又匯豐新聞
真係要保障下自己

當你平民都會知道既時間, 已經係太遲啦

銀行攞現鈔好似有daily limit，應該點算

一定要返一轉香港搞?

今日拎左10萬cash都冇野
後面班阿叔阿嬸仲話洗唔洗咁緊張

10萬hkd or usd?
洗唔洗手續費？

阿叔: 未撚驚過

留名 好似有啲複雜

真係慌慌地

岩岩作左個故仔出黎

追上幾頁，我有講

唉我麵係星期六落分行搞算

好彩之前去讀書申請左個戶口
thanks

ttrate 有舖頭做到7.2有冇伏？

7.2邊到有？我即刻訓身
（係咪想講7.82)

日元洗唔洗cash out?

係7.82

hkd
唔洗

無知一問
會有咩大事發生

幫推有用post ,
廢post 唔好reply !

Usd gogogo

謝謝巴打！

網上銀行你可以試下，或者打電話去問。我個陣搞左好耐都搞唔到先決定返香港搞，可能因為我中銀特別煩

另一招係，你錢唔多ge開通海外提款，之後每日係日本禁爆atm拎日元，當然你大額就又煩又貴

要

聽多幾次，個操作比較複雜，吳教授講野有少少羅嗦，但係細心聽應該明到
唔得就畫張圖將d錢指黎指去
個重點係佢可以做到虧空外匯儲備，但係賬面上你係睇唔出少左錢

要帶 d 咩去銀行攞先安全, 一攞就成個袋都係美金

依家香港基本上無治安，我真係唔知...
或者自己帶幾個親信，行山仗，哨子，一齊去攞

我自己去攞既時候都幾驚

HSBC 可以用app 或上網兌左美金再去外幣提款機
外幣提款機地址:

美元係全球結算貨幣所以最安全

係香港匯豐開個海外加拿大戶口，入哂啲美金入個加拿大匯豐戶口，係咪就可以安心？

其實Yen都無問題啊，我都有20%持有Yen，去日本玩用都得，同埋萬一美元貶值，可以適當對沖風險

係，安心～！

我想問樓主有冇用過Monzo果啲Virtual Bank黎轉cash
係咪要英國地址先開到?

我都稔左好耐點解釋
係張紙畫左好耐 實在好難講

中共玩呢d都叫有一手，利益輸送，黑箱作業，係令好多一般人理解唔到

可惜全副精力就係用嚟做壞事

Yes or去外幣機撳 唔使係銀行輪大米

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

外匯儲備已經比中共虧空左

True?

邊間外國銀行易開

pish

一早換咗8 成身家做美金

淨係睇呢句都知你係鬼啦，換唔換美金大家自己心中有數，影美金擺上facebook做乜鳩？你收左幾錢又想屈鳩有外國勢力呀？屌你老母！

唔好下下話鬼，換左影低比人睇spread開個message姐
影美金就等於有外國勢力？？

換日yen 點睇

有日本妹服侍

影低成疊銀紙擺上網，最多畀人當你係倫敦金啫

請問點上網兌 用緊advance 係咪轉去美元儲蓄戶口就可以去提款機

CASH IS KING

你叫連登仔做冇意思架喎。因為連登仔根本冇錢
睇之前中銀禁錢事件就知

我針對返個佢講香港乜都無咋！毛乜？

冇人話要搞到大陸，而家係要自救

開離岸戶口得唔得🤔?
唔太識

自己參考
我數量少，放餅罐

笑死 無錢自咩救
大多連登仔最多咪得一萬幾千

個個都一萬幾千咩
冇既咪冇囉，有既咪自救囉
咁睇好中國既咪all in 人民弊囉

仆街了

之前7.8093換咗5000USD , 3個月前做咗1年TD....

paypal hong kong limited

有無防火細夾萬推介
驚火燭多過爆格

都話我放餅罐咯
我信屋企唔會火燭同冇家賊

學生得個3皮野，係唔係換唔換都冇所謂

你日常大約要用幾多流動現金?
可以就將餘數兌美金

學生無咩洗費, 啲錢都係存係銀行, 雖然啲錢唔多, 不過聽你咁講, 聽日就去換美金, 又可以幫助抗爭

最後冇爆或者要應急兌返港元既風險，輸到盡係每百港元輸$0.13

sorry
計錯，係每百港元輸$1.3

抵到爛，一兩個%買到份保險保到你無限損失既風險

每一百萬會輸1.3萬，比盡你輸2萬

所以點都冇得輸

脱勾：保資產，揸美金

過左一年半載冇事，貿易戰停火，香港一齊回復“正常”：你都只係一年輸左2%...但係心情安定好多，唔駛驚聽日宣布脱勾就仆街

話說今日百年樓下個看更仲叫人換人仔

前180日內港元兌美元最高係7月4，USD1 : HKD7.786
狹義黎講未輸到盡，況且第二日已經彈返去7.795
所以當買保險

如果好彩的話，靚價入，當然更加冇得輸

不過而家形勢變得太快，唔問價盡快入穩陣d

佢自己有冇換先
亮碧思都有收銀啦，又唔見佢地做埋一份

人仔冇架啦，比人睇住嚟打

大鱷都未出手...

奶共廢中一窮二白有撚錢換咩

再打落去
伊朗點算
拎住一大堆大富翁紙

伊朗上左賊船，應該做爛頭卒架啦

伊朗依家又用翻美金結算啦(好似係)

得果一萬 換唔換好
定係攞曬出黎算呢
利申 支銀重有成年定期未完

唔好out focus去咗人民鬥人呢。

林鄭跳，廢老心臟病

今年頻頻跌到落弱方保證條死線，入咗市幾次都見拉得幾辛苦，估下仲救到幾多次

掛勾都要有錢先做到

岩岩再去
另一個職員又話係最多1500美金

可能我戶口少錢掛

邊間銀行！？

渣打多數USD2500

ching 邊間找換店 換錢好
上網睇間間都好似評價好兩極

我其實唔知

有樓上巴打好似話 發達鳥（同我冇任何關係）

經典的話，百年

介唔介意講下邊間銀行淨係可以換1500！？

我自己全部都係銀行換，唔係好肯定找換店

銀行換唔係好閪咩d rate

綜合戶口個電匯價ok的，當然都要睇個別銀行

文科仔對呢啲數字同經濟野唔係好識都無乜研究
係咪即係因為借左比大陸唔夠外匯儲備而會有機會脫釣？

要屌請屌得細力啲

聽日放假去換啲美金買個保險

即係電匯轉美金再全部拎出黎?
可唔可以講下步驟 如果個RATE OK既我都用呢個方法

係啊，冇理解錯，大概就係咁

而呢個借嘅動作因為涉及多重手續，係賬面上難發覺，令大家唔知香港實際上仲有幾多外匯可以用

而且，你知啦，港共政權根本係中共走狗，中共冇外匯，一定會係香港度偷

個保險潛在最大風險只係1.3%，認真抵的

電匯價只係個名，意思係你有個綜合戶口（有多種貨幣），然後你可以用個ok的匯率（叫電匯價），將戶口入面嘅港紙變成美金，再攞現鈔出嚟，唔需要真係電匯d錢的

詳情可以落去銀行問問

我睇先頭返hsbc個電匯價閪撚到 要成7.87

你可以比較下...我係7.87都換左好多，實際上7.87同7.84只係相差0.4%左右...

但係電匯完轉美金 銀行好似唔會比你一炮過拎出黎?

銀行多數會話佢分行冇咁多現鈔，要你預約，同埋冇預約一日最多攞可能USD1500-2500

咁我都係拎去找換店到換啦 換到7.84 冇咁蝕

追哂個post 想問去銀行換 除左HSBC之外 其他銀行都得?

邊度換到7.84？

我之前直接落找換店，一次換50000
頭兩次都予約，之後直接walk in 都有貨

多數會講得少量現貨，大額要予約先有

今日又換左5k usd